年輕人最後上車機會，立即熊鳩qq 700！！！！

【超特發】特朗普制裁騰訊，45天之後美國公司不得與騰訊（或Wechat）進行交易

遲左啦， 15分鐘前沽左兩張大

中興
華為
QQ

勁過 tiktok

廢老：別人恐懼我貪婪

爽

未走就等殺

你又成功燈返佢上去 有咩感想？

見你開post ，諗住落注，最衰啲錢hold 住左
又謙少幾千銀

睇埋業績先決定斬唔斬倉